求救 印文宣都冇錢

有冇人可以印文宣俾我 或者有冇文宣谷入 發夢貨金貨曬落立場同買gear 宜家印文宣同買噴膠都窮
利申 經常係將軍澳區範圍黐文宣

自推

光復香港，時代革命

推到將軍澳巴絲入黎佢哋print完你同佢哋一齊去痴/派好過啦
利申住好遠

Btw 邊位巴打係將軍澳坑口區黐文宣 係警察圖嚟 記得黐實四角！ 我行過見倒全部飄飄下 幫你黐翻實曬

本身有人一齊黐 兩個都印到冇錢其他區都冇所謂！就倒時間我去攞都得！基本上藍綠紫線都冇所謂

冇鐵嘅山區地方同埋我哋呢度都有連儂牆
有冇諗過好似今日尖沙嘴果4個學生咁寫塊牌企喺度做宣傳

推 求文宣谷

比較想黐文宣 唔想對住啲廢老 就算我哋淨係黐文宣都有廢老行過窒住曬

樓主有冇學生朋友可以用學校quota印呀

我就係學生print到冇quota啦

推

留TG

Tg: sinnui

推啊

Push

收倒有巴tg 但唔想收現金始終唔係咁好 但都多謝巴打肯為香港出一分力！連登有愛

推多一下有冇將軍澳人啊

邊間？
如果係poly既話，我可以借個Acc俾你print
仲有幾百個quota

叫左人搵你

收倒 麻煩你

有人揾咗我！麻煩曬！